點睇連登仔女呢頭叫人反送中，果頭又用大陸詞「網紅」形容黃絲KOL？

說好的「抵制大陸」呢？

大把連登仔一路嗌反共
一路睇star war睇Frozen
一路玩LOL 爐石 pubg

仲有葉問

葉問連登仔都唔睇所以先咁多劇透
你有冇見過star war劇透？

樓主你有無沖涼說好的呢

喇！以上你所講既我都戒撚曬

冇撚講過

Star war同Frozen都冇人劇透大家都知咩事啦